聽日幫深藍老豆整電話 有冇淺黃youtube channel介紹

幫佢subscribe晒

幫佢裝d 毛語錄 令佢頂唔順

RTHK

高登音樂台

吳志森
雖然和理非但岩老人家

北京飯店幾好，滿足老人家收風嘅慾望

幫佢del哂啲深藍page
like番Sing majority , HKGpro, 港人港地。堅 （偽藍page）

唔好like蘋果，太黃只會令佢地睇到燥，要慢慢染黃

Like立場

利申: 我幫深藍老豆做左

郭文貴

講緊youtube channel wor 巴打

我呀爸都有睇佢
仲有劉細良

bbc 大紀元 新唐人 rthk 19才子

濃濃既北京腔，仲唔係深藍

城寨

認真：dream bear

頭條新聞好黃喎

啤梨晚報

好似ok 佢係咪得條youtube channel

夢熊係真心愛國
佢算係有良心,講道理講邏輯咁點條明路出黎
可惜政府唔太理佢
佢自稱直達習近平又好似吹到太大

佢上個月上光明頂 幾分鐘前j完自己篇論文比習總親自睇左

幾分鐘後話中國領導人獨裁

呢啲似啱我老豆 但佢youtube啲片好似好耐先更新？

藍底會聽到爆血管架

唔好 佢地會愛上， 好似我阿媽咁之前反共，睇睇下毛語錄話真係幾啱

呢個其實好重要 反洗腦大行動！

《Gavinchiu 趙氏讀書生活》
趙善軒係大中華膠
愛國不愛黨
講嘢鍾意各打五十大板
比較適合淺黃入口
佢會由歷史、經濟角度分析社會發生緊咩事
仲係用斯文學者腔調
老一輩比較容易接受

《啤梨晚報》只適合深黃聽
其實我都覺得唔好聽咁多
一味爆粗鬧鬧鬧
除咗過癮之外
對件事了解無增強到